google都幾癲，完全冇面俾

本身諗住查吓美斯啲轉會新聞
咁之後見到一咋圖入面嘅問題
估唔到有人google呢啲
然後google係勁直接咁比個答案，完全唔俾面小花

條友同美斯有仇

仲要用fat superior啲程度咁強烈嘅字
直接話c朗好過美斯多多聲

講事實姐
腳法細膩 唔等於擁有輝煌成就

Far Far Far Far Far Far Far Far Far Far
以正視聽

stat 係客觀事實了，客觀事實都輸咁仲有咩好講

真